林鄭條數係咁計既

今日100萬人
30萬人要供樓，唔會斷供，惡唔出樣，可以無視
30萬人住公屋，唔會除名，惡唔出樣，可以無視
20萬係學生，唔通退學，惡唔出樣，可以無視
最後20萬退休私樓廢老，唔通掉汽油彈，惡唔出樣，可以無視

事實係香港個個都有飯食。
政權穩定基礎係餵飽國民，而唔係民主自由，不服來辯。